坐東鐵去上水，發現好多幼蝗

原來依家香港連中學都比蝗入侵，件校服起哂接，普通話少不免。

最重要10隻手指甲留到勁長，諗返以前返中學成日比人check指甲，校服.....覺得呢班新學生好影響 本港學生

乜你唔知上水有幾間中小學d學生 9成係蝗黎咩
我有時去上水做野，d小學生都係講蝗語

有冇諗過係街講普通話既小學生有啲係香港人黎

呢樣先最恐怖

真係唔知，少去上水。 咁D Miss,阿sir咪 你有你講廣東話，佢有佢講普通話，上堂時實有幾個/一堆傾計。 個畫面QQ

佢地有d係識廣東話，但唔知係乜原因，放左學都仲係講蝗語

後知後覺

上水就係全香港未來既樣板

D有錢蝗 咪一樣入侵中產區同港豬們爭入名校

之前喺太和教band3，六七成大陸人。
愈低form愈嚴重。

佢地先係政府既真 香港人

去外國留學都要講英文/外語啦，點解幼蝗唔肯講廣東話， 校內本地學生會唔排斥佢地。。。。 老師方面會唔會迫佢地講廣東話，好似我以前上英文堂，老師要迫我講英文，聽到中文傾計會比Miss罵/罸